【馬雲退下】阿里巴巴：明年9月10日馬雲不再擔任董事局主席

《經濟通通訊社10日專訊》阿里巴巴集團宣布，2019年9月10日，馬雲將不再擔任董事局主席，CEO張勇接任。明年9月10日後，馬雲將繼續擔任阿里巴巴集團董事會成員，直到2020年阿里巴巴年度股東大會。馬雲除了繼續擔任阿里巴巴合夥人和為合夥人組織機制做努力和貢獻外，將回歸教育。

奶魔波咁撚鍾意貼豬圖
中國有錢佬原來同港豬分別唔大